有時真係唔明啲女點解咁臭串 明明條件又唔係好

你要問下啲狗公

但佢地溝到女

因為係佢眼中你條件仲差過佢

我眼中都覺得佢差過我

無限loop

既然係咁 溝靚女仲好

死就死再香港多厹
D女幾樣衰都有人溝

狗公正仆街

咩男人條件差既就唔臭串

在

溝過？

好想同你對望

因為有班仆街仔做壞晒個市

唔想同佢地鬥爛

因為人地都睇你唔起

佢地唔識欣賞

臭串依個term只係用於溝仔/女度 ？

串過碼頭咕喱

欣賞啲咩先？個個都睇樣睇錢睇地位架啦
就算做個廚房佬大佬呀 溝啲樓面妹妹仔幾容易呀

點入行？

有手有腳就入到

點先叫條件好？要定義吓啵🤔
樣靚 學歷 身材 性格 家底？

全部

我只見過有樣有學歷又好臭串啲女
有錢都唔會揀佢地